整個網上投票系統俾大學生, 點樣驗證大學生身分?

如果整個剩係大學全日制學生先有得投嘅網上投票系統, 有咩方法可以分到係唔係大學生呢? 晌大學電郵地址著手, 做唔做到?

推一推.

大學電郵 = 任reg
我個舊登ac都係用大學電郵

係咪每間大學都會有個學生証+學校domain嘅電郵, 每人得一個?

影印學生證，填埋有效時期，但肯定無人會同你做

要收集太多個人資料就冇人會做啦.

係jijis做就得

要諗點樣篩走non local students

民主

冇得篩走架喎, 最多問佢係本地定中國學生, 再加權調番條數.

id@edu.hk
name@edu.hk

咁可以set到只有id先可以verify到, name就verify唔到嘅.

限出生日期最方便

non local有乜資格對香港議題說三道四?

人人都有權利發表意見嘅, 只係點演繹啲意見就係收集意見嘅人嘅做法喇.

我當年可以任改username做redirect
咁我改做空置sid咪得

好似google某啲service咁, 會寄個email俾你, 要你晌email度click條link嚟verify個poll, 又得唔得呢?

Login 入自己個校網先有得禁條link去投票？

咁就要同大學合作先做到, 都好難.

又推一推.

再推一推.

可以
M$同Amazon啲student plan都係咁樣verify學生身分

咁幾間ugc院校嘅email格式係點? HKU我就知係u1234567@hku.hk啦…